第一次溫基本法有咩要注意

附件3 O個D文件好長好煩 :<

A文件 B文件 C文件呢

強烈要求BAN肥絲大隻

問你區旗而你又唔記得區旗的詳細特徵時, 請你謹記你枱上面有張香港永久居民身份證.

每條答中國係屬於香港就一定滿分
好似係

我搵唔到有AＢＣ

我已經ＢＡＭ左佢了

會唔會被告發出貓

台灣呢

屬於日本

國家主席係林鄭

拉你去集中營

溫都冇斷用，點解唔用啲時間做有意義既渣野

點解溫基本法冇意義?

你試下睇文字pattern仲好

咩叫文字PATTERN

exactly 試過

如果問真係送分

未BAM埋右

有冇MC 題可以比我操下?

去書局
差唔多出返曬咁滯 最後100

冇咩要注意就咁考唔會肥既

我溫左7成 ......D野記到傻 :<